加泰機會必須設時限解決，唔好再浪費時間。

我提議今晚9點要處理好加泰集會，達成一個共識。
唔好再浪費時間係到嘈，我地有好多野要做，文宣、其他行動等等。

---------------------------------------------------------------------------------------------

如果有人想去加泰集會，請解決以下兩個問題"

1. 如何防止外媒/將集會描述做支持加泰獨立。

2. 如何防止加泰集會被人聯繫埋港獨。

------------------------------------------------------------------------------------------
我提出兩個問題就係我擔心既，所羅門都講左。小心防範有人用呢件事，冠以搞港獨之名，拖慢/拖死人權法。

好多人都話唔好去加泰集會，但係香港人眼見「加泰示威」被西班牙政府政治打壓、警暴無差別襲擊。難道這些是非黑白可以因獨立等政治原因而視若無倒咩?

我地識講「黃藍是政見，黑白是良知」，麻煩所有人撫心自問集會係支持政見，定係訴說良知。

同樓主講既野無衝突架喎

抗威權，反警暴，悍人權

10.24 加泰集會文宣方向

✅ 1. 呼籲西班牙政府和平處理加泰示威；
✅ 2. 譴責西班牙警察暴力對待示威者；
✅ 3. 沒有人應該單因政見而被判監。
✅ 4. 堅持捍衛人權、自由等普世價值。

❌ 獨立與否，外國人不過問

無呀，只係想俾多啲人知，加泰集會係咩一回事。所有參加者要知先唔會俾人spin 甩。

推

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

人哋撐共喎

召集人都講明係反警暴、支持民主自由
其實好mild 既

最擔心就係去到有人老土打支旗出黎
無啦啦搞到其他人又變咗支持獨立咁啫

如果全部舉牌既，咁就兄弟爬山 想去咪去

借位POST
國際線無人呀 要做文宣呀 要普選, 不可查閱選民登記冊單野呀 同埋要打經濟戰呀 唔該POST 多D黃店LIST THX